17歲FA 盡力幫梓樂 反被明愛nursing”專業人士”批鬥

17歲FA 已經盡力幫梓樂
請問佢憑啲咩去批鬥人

外務秘書真係叻

咁都要搵存在感 真係好小學雞

明愛student nurse 已經叻過醫院入面的醫生
今次真係認證到woundRN個句”護士診症同治療都好過醫生”

推

Push

17歲就咪做fa啦

我都想串返個條明愛仔點解用MRI 就可以check 到 ICP

條友衝出嚟柒，人哋做到咁算好，俾著佢喺到都唔知會唔會嚇到瀨屎，仲要藍絲藍絲都無腦fced

以為邊個大學既nursing,原來係啲學店顧客

笑死明愛仔

woundRN 個怨婦原來都有其他人留意到

人哋之前跟開醫生護士一齊做義務急救
有哂經驗 佢又唔在場 用呢啲質疑搵存在感真係慘

明愛仔自尊受損？
起碼人地真係走出黎幫手囉

明愛仔做冷氣軍師
屌下人地黎自high
同廢老心態一樣

只係個垃圾U 垃圾soc 垃圾post好意思

刷存在感成功，依家出哂名

佢見到個情況分分鐘已經瀨晒屎

佢改左ig名，有冇人知新ig名係咩

明愛都係U咩

明愛都u?

呢D垃圾就學人串别人 ? 食屎啦

垃圾學店顧客 完

明愛仔就死撚開啦
垃圾

考DSE有U果個U呀，你估係大學個“U”咩

明愛出來最多咪做到登記護士

人地落場幫手已經值得尊重，DLLM讀明愛都咁臭串，比人讀到港大仲得掂

寫信去護士局先

好聽d咪叫專上學院囉，實情咪學店一間

真係唔洗理d attention seeker
你越報佢屌佢 佢越開心

學店「導師」搵存在感
Siu4

屌原來係學店學生咋？

明愛都可以有叻仔既，但一定唔會係衝出黎柒既呢位囉

我屌！！！
笑死我 條柒頭開個新ig幫自己辯護
但見佢like撚咗個串鳩佢Dr. Lee個comment
真係當自己Dr. Lee#

明愛仔死開啦

明愛仔

條柒頭like撚咗串鳩佢Dr. Lee個comment
曲直都唔識分

明愛黑護

明愛比條on9害撚死

直情係弱智喎大佬
笑死人咩

don't make stupid people famous
明愛依啲下欄野唔嘩眾取寵下鬼有人理佢咩

明愛又贏

明愛就返去訓啦dllm 咁多嗲
唔睇下自己咩料衝出黎柒

cap出嚟

如果ATLS 個個Head injury 都係照 "MRI" 年中死幾多個patient

明愛 不了
St. John 不了

唔好對13分要求咁多
我哋大愛d

得把口 佢係咪啲扮fA實際出來吹水行行企企嘅撚屌

乜明愛係u咩？
邊撚到專業？

好勁牙吹水黎講

讀明愛學乜撚嘢人上莊

出撚晒名啦 日日喺medic post 留言幫自己打J

佢藍絲來，唔洗客氣！！

推！

喺到批鬥都算
dllm仲要係藍嘅

以為讀緊U 原來只係明愛仔

上面嗰個係我個frd private嚟我唔知點解你會搞錯
如果你係特登嘅話就唔該你收手啦好嗎？

個聲明白寫架喎
條友仲喺comment 串人
做人無啲關公真係收皮吧啦

白英奇

八大都入唔到就收收皮先啦

sorry 如果真係搞錯

申請del comment啦

做人唔好太xxx

敵將, its dr lee

推下先

明愛仔叫人讀好d書

禁錯掣推返先

明大
全港第一大醫療學院

其實係有班人好L鍾意批評人呢樣果係，好似要咁先可以顯示出自己既價值，但當要佢落場呢………就會唔見人

人唔笑 狗都吠

申請del comment啦你仲想玩幾耐

我咪申請咗
你不如去叫連仔快手幫你del

最憎呢啲人
嘢又唔見佢做,
挑三挑四就最撚叻
仲要扮磚家扮高尚

所以有時真係唔使咁多PR/三毛，自然有呢啲人幫手分化

屌你老母以後真係唔好彩有咩事呢條撚樣幫我急救
佢會唔會同我講「部機未嚟等陣先」
呢啲人一定要追擊到底 如果唔係以後威脅市民生命安全

好想知佢會點唔就咁算
係咪要dem返個beat黎助威下

懷疑呢個acc借刀黎 唔跟車太貼

不得了
第時做到護士咪追住個醫生黎屌

Cushing reflex
Head trauma+ Bradycardia
懷疑ICP高小弟覺得合理
利申: 廢柴RN

明愛仔都夠膽沖出黎認屎認屁
係自信 係自信呀文仔

明愛

明愛仔你讀書廢要入呢D都算

喂你出左來做未? 有幾多經驗? 串人呀??

U都無係到串人？

收聲！收聲！

真正的專業護士
果然係knowledgeable

想知dr lee幾時去Hku mbbs教書！唔好浪費dr lee嘅才能啦

個人格都幾撚有問題

Dr Lee 隨時做hku醫學院院長

你唔講我肯定知你申請咗啦

依啲就係真正嘅鍵盤戰士囉, 坐喺屋企做交通燈

我仲以為係邊個醫科生抵佢咁寸
原來連大學都唔係，只係明愛白英泥

其實佢憑乜撚 現職既都唔敢咁講啦

明愛都唔係U

明愛東華都好過佢

咪又一個讀唔到大學 的垃圾

明愛的學生特別惡

似借刀喎

呢啲人真係好撚柒快啲收皮快啲死

冇心真係唔好讀nursing同做護士
醫療事故往往就係咁樣出現

間間u都爭住收佢
hku如果收到佢，真係執到寶
好驚dr lee上堂會單單打打啲學生
dr lee可唔可以認住我，仆街地獨分子，到時上堂我講錯唔好單單打打我笑我唔專業

On9仔del 咗細ac

我相信死因裁判有搵醫生做專業證人，自有公論，想出名嘅咪公開挑機囉

弱智就咪留言啦

一睇就知唔撚抵得人

咁後生做藍屍
好心你死左佢啦 唔好浪費資源
當日又唔見你在場？
講到自己咁撚勁
記住你只係dse失敗去左明愛學店咋

屌fa果陣就聲大大，宜家就聲都唔敢出仲要del ac明明好想俾dr lee教下我㗎嘛

On9仔又要出名了

推爆佢，人地做急救，你想人地即刻救到佢？

懶醒

明愛慳d啦

衝出黎柒
講真staff 咗都唔夠膽咁撚串啦
同學仔識幾多野呀
講少句幫手換片啦仆街仔

仲要讀明愛，畢咗業既staff都諗緊點讀返三大master洗底啦 你就大大聲同人講

小心以後實習比staff玩死呀

人哋發明咗隨身攜帶MRI 又要通知你咩

明愛nursing世界第一
HKU Medic 不值一提

拎nursing 同paramedic 比
完全兩皮野黎

推下先
李劍文專科醫生 (幻想)

未畢業都咁撚搶口

李劍文專科醫生 (吹水科專科)

咁都要唔抵得？

真心on 9
識少少扮代表

咪係

發覺讀nursing 真係好多呢啲傻閪
屌你dse得十幾分讀咗嗰3幾年大專以為自己真係醫療界奇才成日認屎認屁challenge 人
我都見唔少

其實真係好多呢啲戇鳩仔 件事都唔係關住喺呢啲嘢上佢就攞嚟講想抬高自己真係戇鳩仔黎

推 專業人士都咁少人識邊到得架

人地第時真係做左醫生
都係head住你
明愛nursing仔早人出世幾年
就狗眼看人低 好撚肉酸

藍屍狗李劍文同佢枝爛鳩莊快鳩d摺埋專心聽書啦咁撚鍾意聽書

就憑你條明愛high dip狗......憑乜撚咁串

幫條垃圾明愛仔出名 推

咁多位，我係當事人，我首先想喺呢一到致歉咗先。
其實本人一開始同曾朗軒先生喺好早期已經有「牙齒印」，源自於喺好早期社運時做FA同曾先生嘅衝突。我當時認為我作為作佢中學師兄，我覺得要提醒下佢嘅處理手法不足，所以我喺當時嘅翌日Ig pm 佢同佢講返，而無喺當場指出。而當時喺同曾先生pm過程，我覺得曾先生語氣有問題，所以及後都無再回應佢PM.
到咗今次事件，我選擇tag 當事人係因為我先入為主，一早認定佢態度有問題所以選擇「tag」佢。我承認喺以上事件有唔岩嘅地方，我願意向曾同學同周同學家屬道歉，我出post 原意只係想批評曾同學嘅做事手法，並不是指曾同學嘅手法直接害死傷者。我喺呢到再一次致歉

讀明愛都算 條友可唔可以柒少陣
新聞內容都有講ICP升係梓樂到左醫院之後發生既事 邊撚到有講人地係用肉眼睇 連閱讀理解能力都咁垃圾不如去讀毅進補中文啦
仲有呀 textbook都有講升ICP有咩徵狀啦 點會用肉眼睇唔到呀 溫書啦柒頭

p牌狗

你貼漏左條戒J專用豬閪

其佢講得岩，不過算啦，大眾都係鐘意煽情野

咪撚貼呀

此外，本人喺尋日凌晨已經關閉哂所有社交平台帳號，所以本人並無開到任何分身account 為自己護航，本人在此再次致歉，並歡迎批評

呢間都叫U ? 你傻左定點
乜撚野明愛呀 公益金呀?
讀死野雞學店出黎扮大袋

有咩牙齒印

希望真係只做登記護士
集氣

唔會就咁算？可以做得乜呀我好想知呀明愛仔

原來有牙齒印
所以批鬥FA

班垃圾以為自己讀到似樣少少既科就扮哂專業咁
又咪u都入唔到

你話你係就係？同豬閪自拍兩張黎證明下先啦阿未來醫生

藍絲用連登驚唔驚比人話你叛國呀
又話人有問題又串 明明朗軒覆你嗰陣好禮貌
點睇都係你串鳩佢多

唔係立場，係態度有問題
知少少食花生勞嘈果d

本人指出ICP 不能用肉見，而係應用MRI( 應該係CTB, 當時手誤）係因為喺上PHTLS course(prehospital trauma life support )果陣，有lecturer 曾經咁講過。到及後我先知係A&E mo 話返俾 曾同學知ICP 高係入院後嘅診斷，我為此再作道歉

你係咪藍絲

明愛Nursing仔要唔要鬧埋A&E醫生？

仲話作為師兄要提醒人地既不足 但事實上就係自己閱讀理解都唔識 求其拎啲野出後吊 吊完仲要柒左
跟住而家仲要出黎話人態度有問題 想轉移視線

見到明愛專上學院已經唔洗再睇落去

請正面回答Dinner哥提出嘅問題
否則本人會到閣下嘅學校坐低睇蘋果再大嗌你嘅名

佢係讀明愛nursing 㗎
人中之龍嚟

畢唔畢到業

Sor，我無睇，無咩興趣睇 d 無營養既野

手誤定腦誤呀大佬咁都有得誤，比你醫人好撚驚喎
原來仲要係讀書神童，上兩個鐘lecture就當自己係神仙讀明愛都咁撚威，比你讀HKU咪屌柒埋A&E啲醫生

辣殺
讀明愛畢業出黎會唔會整死病人

明愛都係U

乜撚野及後你先知呀
人地係對話中已經講左，叫埋你睇新聞啦on9仔
係度上撚晒腦咁攞彩
仲話放上大group度討論
點呀討論成點呀而家屌你老母

呢d死垃圾讀明愛仲咁撚多爹，唔撚推到佢仆街都唔得

唔好係到玩膠啦

屌佢老味無份救人係度阿吱阿阻
唔講仲以為佢係現場
事後先嚟拎啲專業知識岀嚟打飛機
有撚用咩 醫生個位比你做啦
係要衝出嚟比人鬧 唔抵幫
係阿講緊你阿小學雞

推爆你條仆街明愛仔

你似乎係覺得自己好叻先會用"提醒"呢個詞
明愛咋你 大人地少少就可以指指點點 仲要係中學師兄
辣殺

明愛係rn

Dr Lee 出ward肯定係懶醒 成日叉把嘴
要佢做又唔撚敢做嗰啲人 快啲quit唔好出嚟害人啦

證明左係本人先啦，好擔心你係比人借刀

想紅咪講，明愛㗎?明嘅

琴晚就扮哂死狗「道歉」
條矮撚又衝出黎柒多次想點

道歉都無撚用架啦屌你
下世積返啲口德啦

明愛就收收皮先啦
明寸你低學歷啊 屌你老母

想在此再澄清返自己嘅政治立場，認識我嘅朋友都知我喺黃，喺呢到唔太方便透露太多，但近期嘅社運我一直都有以義務急救員身份同透過參與st John 嘅更份去為抗爭者提供人道救援。有關我女朋友嘅立場我亦想講一講，佢本人本身對政治不太了解，佢喺一開始因為平常生活及返學都受社運影響到，所以先至會喺一年前開post 指自己係「藍絲」，到我了解後先知其實佢都認同抗爭者理念，但只係唔部分唔認同抗爭手法。我認為一個世界如果只有一邊立場嘅意見係唔太理想，所以我了解後都只能表示尊重同理解

屌我仲以為邊間U原來係垃圾地方嘅垃圾怪唔得咁串好撚肉酸U都唔係居然夠膽衝出嚟柒

大家唔好再推啦

見到依個reply已經幻想到阿劍文哥谷住谷住又唔道歉唔得個個樣歡迎批評，真係好撚威，多謝你比我地批評
幾驚你用你打rugby既完美身型打9我

明愛都算啦.. 仲要只係讀左一個sem
真係唔知邊撚到黎既自信

再澄清，呢個並非本人分身帳

感覺到你份大愛包容
我都認為所有人只溝靚女同正常女人實在唔太理想
所以我了解你理念後我對你連屎都食直頭要致敬

腥港又多一高等學府明大

你地班仆街，人地讀明愛nursing咁叻唔串得架
呀未來醫生你遲啲發左達可否請我幫你洗厠所？

屌你個仆街仔 好好地一句認衰咪算囉 講極都未斷氣，死都要嗱返渣沙上嚟博乜只會比人覺得你唔忿氣想上嚟死雞撐飯蓋其實有錯咪認，好過你而家咁俾人追撚住嚟屌

明愛仔一夜臭朵

明愛仔睇怕連FA牌都未有

因為佢真係唔忿氣囉你睇佢啲語氣用字，睇唔出佢谷住谷住又射唔出個種感覺？
除非佢中文或者表達能力真係咁差啦，但我唔相信一個天才會有依啲問題

同連登仔心態一樣

收皮啦
有你自己講
人哋回覆同疑問就全部當睇唔到聽唔到

好心咪衝出黎柒

批鬥都睇清楚人啦

SU咁都仲要攬佢

根本係啲熱狗格嚟

樓主不如pin一pin呢個頂住檔先

其實你同曾生既牙齒印
自己私底下傾或者圍內笑係你既事
你個做法係以為自己讀nursing 仲要未staff
只係讀左一個sem就衝出來屌人
你個心態好有問題
第一個sem就咁
難以想像比你grad左會囂張成點
你入得明愛就知佢係學店
但一樣有好多人係努力讀書
不過你呢種人
就係好多staff口中
「明愛專出戇鳩奇怪人」
你自己反省下

FA牌係考返嚟嫁
邊似你講嘢唔洗考牌

我第一張急救牌同AED cert係喺4年前喺St John 考，及後都有喺AMS 考到同埋都有renew 到st John 嘅FA cert 同AED cert, 亦持有PHTLS (院前創傷生命救援術) 同BLSO (基本產科生命支援術) 證書並通過所有考試。🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️我由頭都尾都無用過明愛護理系學生身份去同曾先生對話🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️ 我承認我嘅言詞的確過分，所以在此再一次致歉🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

佢好似好唔抵得咁喎

咁想出名 幫佢出盡

明愛
不過呢個世界真係劣幣驅逐良幣
廢到咁都屌得人

好多牌我真係一張都無
抵你咁串既

敵將is!Dr lee!

即係藍啦

做人幾時都要humble

何止同屆，成校都知佢柒左了

源自於喺好早期社運時做FA

你唔係藍嘅咩？

致乜撚嘢歉，淨係打幾粒字就想當冇事？

解散su / quit莊先啦垃圾明愛仔

Dr. Lee 驚唔驚未畢業就牌都拎唔到

明愛就收皮啦屌你做乜撚野係度刷存在感
做乜要幫個弱智出名

難怪啲人要assemble

好撚酸 攪到自己好肉酸

笑左，提咩醒，人哋叻過你

醫生都費時挑個17歲做FA嘅𡃁仔機啦
依家又唔係喺手術室
你有你講你當時見到乜
我有我醫治時睇到乜
挑都無9謂

依個年紀藍嘅賣少見少 仲要打孖上

應該係成個醫療界都知

派錯藥整死人 : sor 手誤

咁多牌冇實戰經驗你就收嗲啦柒頭
明愛係乜料你自己唔係唔知呀？
仲串串貢抵俾人屌啦
拎住咁多牌封撚哂塵有撚用咩

有冇出去實戰呀？你幾大人地幾大呀？
致歉？致你老母呀！
人地好人好姐做好事仲要俾你判官上身
你好撚得閒呀明愛仔？出嚟做嘢未呀？讀得一個sem就亂講野
抵你俾人拎出嚟屌
你話你係乜野醫生護士個啲都唔怪你
書都未撚讀完就出嚟做判官搞事？

明愛唔係U

係連登道歉？喂我連你係咪真人都唔知啊垃圾
有心道歉唔該出翻你個死人樣同未來醫生面對面道歉啦垃圾
咁撚夠膽係自己ig屌人，柒咗唔夠膽當面道歉？

屌你老母明愛扮大袋

更正番：明愛nursing有兩間
一間CMC Nursing School
一間CHIE明愛專上，學店黎
條柒頭明愛專上出黎

唔係想連坐
不過佢女朋友個樣好似弱智人士

明愛？ 笑話黎架咋 咪姐係舊時中三都未完走去讀果啲工業學校級數 仲扮晒大學搞咩學生會 知唔知醜 直接啲講咩港專明愛 你入去呃西屌架咋 靜啦

正常
藍絲黎

睇你個名就知係假膠

人地藍到黑點會有經驗呀
不過咁多cert無經驗都應該勁過hku 醫學院啦

其實當晚在場任何人even 有醫生無儀器又無人目擊到底點出事
所有嘢都係估估下
只係17歲FA 係庭到講咗自己見解
呢位大過佢嘅專業人士就以為FA好似落場做手術咁恥笑

原來藍㗎？屌你！

間學校名都未聽過

Fa有咩cert都係其次
實戰最重要

明愛個朵已經臭到仆街
好心就咪出黎搞到更臭啦屌

以為剩係有冷氣軍師
原來仲有冷氣醫師/冷氣護士

叻唔切 眼紅 細路仔 衝出黎以為自己好型

其實icon上升都有sign and symptom睇到
唔識唔好亂噏啦清
利申：nursing student

啲人真係唔知照一次MRI要準備幾耐
唔係有個冬甩畀個病人瞓入去
就係MRI嚟架

我忍唔住啦，即刻寫信投訴佢
佢既行為毫無醫德
真係好唔岩再繼續做醫護行業

明愛班垃圾，學咗 take BP先啦🤣

考咁多牌都咁垃圾返去再讀過先啦

CT brain?係咪睇CT個Hounsfield unit黎計ICP有幾高呀

救樓豬

你好撚型丫嘛 咪幫你威啲個個都知囉，又驚呀？我道你老母歉啦 我晚晚同你推

唔知ha hr會唔會上網search
明愛 李劍文

屌佢老母原來係民記人

藍嘅就收嗲啦

條白痴仔唔係以為睇下波駐下場就當有實戰掛？
如果係咁我會笑

其實重點都唔係MRI定CTB，你為呢樣嘢道歉冇用。而係你連ICP本身呢樣嘢點睇（唔係CTB同MRI）都唔知就judge人，嗰種囂張懶醒不可一世嘅態度。即使到而家你都係不停show-off自己有啲咩咩咩cert用咩身份同人對話，我夠膽講醫院入面大把人冇你講嗰吹cert，但冇人嘅知識同態度好似你咁差。

搵唔到了

明愛班人個格真係幾差
見個幾個都係咁

明愛都係U
咁鯨魚係咪魚

知啦知啦
好多Cert 啦
好威啦
你真係搭過機搓過人未呀？
有無感受過第一次搭機自己手都震埋呀？
有無試過您知道佢本身Multi-fracture 然後再搓果個感覺呀？
未呀嘛!

利申:上面既cert我一張都無，得ACLS同PALS 咋
同埋我搭機次數多過您placement量血壓呀
何況您未placement 🤷🏻‍♂️

淨係救人個情操已經

依家仲要比條on9鞭屍
憑乜嘢 睇見都嬲
真係一定要狙擊到底

你不如quit左佢啦
因為你既行為毫無醫德
真係好唔岩再繼續做醫護行業

垃圾明愛仔
出黎乞食做鴨啦死on9

學店狗收皮啦

仲衰過IVE

事實
明愛啲人係奇撚怪
當然有例外

影衰晒成個明愛，屌你老母
已經係讀緊學店，仲要整臭個朵
仆街仲有你究竟對唔對得住周梓樂？

唔洗讀架啦，退學做鴨啦，你應該冇可能做返呢行

而家連明愛仔都可以扮專家
你叫真係hku nursing/mbbs既學生點算
認真講know your place啦屌第一個sem扮撚哂野

重點係人地在場救緊手足果陣你仲屌緊藍絲閪呀柒頭

仲要扮黃，係黃既我深信都一定會尊重周同學同救佢既fa
明愛仔你咁撚叻既話唔撚見你落去救周同學既？

好心你知自己冇料仲要學人哂牌
得罪講句明愛有手有腳肯俾錢就收啦
街市貨色以為自己係日本和牛呀

會窮

明愛真係唔好衝出黎柒喇 大撚把basic nursing care都唔識做
落場先講啦柒頭

係真心認錯道歉就道歉啦
哂冷講哂自己有咩牌做乜撚野？
好撚型？
你堆牌呀豬呀狗都考到啦

竟然會專登突個頭出黎比人屌

真係好撚影衰nursing 呢一行
議事論事？how dare you

我唔知你係咪真人
係嘅話我屌你老母啦你呢啲叫道歉？
係咁show自己有啲咩牌

唔撚知以為連登開緊招聘會
我地喺到in緊佢

咁撚樣叫道歉
認真俾呢d人做到RN真係害群之馬

眼見正常人得少數
成日就係呢d仆街累d有心讀書既同學

收皮啦屌你老母，牌多好撚威，留返你打飛機用

尊重拉
人地女朋友話曬都讀真光（灣仔）

會唔會去北區醫院實習？

明愛白英奇
衝出嚟柒 想笑死人咩

有冇人整template 一齊email去明大/St john
唔想佢出嚟害人

其他u/學店唔係冇奇怪人
但多數係因為年齡太細個
十幾二十歲 天真。大家都明
但明愛痴線佬比例真係相對高

有建設性，但原因係乜？屌幫梓樂嘅FA好唔道德？實唔受理

好撚on9
親自落場幫人都要屌
好過你隔住個mon係威係勢啦

讀nursing 真係好多呢啲傻閪
知少少扮代表
成就以為自己好撚型

講真一個得急救證書背景嘅年輕人 無乜經驗 係咁嘅情況底下 已經做得好好
有錯有漏就一定
但點解唔見有醫護人員出嚟批評呢？ 因為個FA已經做得比最好更好

收撚皮啦我覺得你冇資格做一個nurse
個過程你覺得係有問題你唔係當眾向佢指出反而事後孔明
喺IG成個怨婦 出post把撚呀

我支持民主自由 不過唔好阻到我

明愛世界最強
[member][讀緊明愛嗰啲會唔會覺得自己好羞恥啊有啲咁嘅mate/member]

仲以為邊間HA藍絲大佬要教書，原來明愛仔依家都咁威
如果佢一早識專心讀書就唔使係明愛到吠

學店嚟

留名睇佢做陳笑恥接班人

好撚柒阿 以後點見人

因為佢同人有牙齒印而批評對手，有失專業？
同埋當佢見到其他人急救工作有問題係選擇翌日指出？

明愛best 5先收16分
原來佢已經專心咗讀？

真好 16分做rn 起薪三皮嘢

輕輕地一推

食撚屎la講咁易你果晚係度做緊乜自己咁廢就出少句聲柒少陣

仲諗住開返新post,已經有人幫我抱不平。
證明唔係我化大左件事嚟搞，而係佢真係感抵屌

因為醫護果班知道遇到head injury 除左送去醫院
就冇乜野做到

當場做到既野微乎其微 collar compression止血
Ambu bagging

但你話得17歲FA 當場評 patient IICP

理性討論 條友應該係睇電視睇太多 見到head injury就話人IICP
但反正係黃絲 所以照撐佢就實無死

有冇人有佢黑材料爆

樓主你自己小心
Btw有冇zoom嘅link 得閒想同dr lee上堂

我立即屌你老母呀柒頭明愛仔

番屋企打飛機喇屌你老母

理論佢就一定唔太識ga la
但佢無做多到已經好好
就算係一個醫生係個個環境你都唔會expect做到啲咩

我係咁依讀過堂FA, 不過好多野都送番俾老師. 唔記得哂D術語啦.
但其實都有教點既injury會要預計有咩signs.

頭撞親, 暈左都記得有教可以眼會突出就等於有內壓. check 下意識幾多個D野.
同埋, 例如, 唔通我要照X光先知個肺穿左? 好似呼吸困難, 呼吸怪聲都推斷到啦掛.

好撚驚呀屌你

唔會就咁算

Exactly

但我冇乜follow
17歲FA 做左d咩？！大家一直討論

岩岩坐完返出黎，借問聲明愛仔個朵幾時有馨香過

其實ICP上面咪講咗係A&E MO講架

大學有nursing 佢唔讀
要讀明愛就知佢咩料啦

Bradycardia 係一分鐘幾下
一個平民 點會知。。

Bravo

我個訴求就係唔好阻住我正常生活

垃撚圾明愛狗就收撚皮啦 我個fd 13分都入

FA 做左d咩 大家一直要討論佢

可唔可以推到去連護士都冇得做
老實講第一個sem都已經咁嘅態度俾你做到護士仲得了

利申你係咪算
咪為d on9仔post個人資料上來

嘩你好撚專業呀on9仔

我上既理論堂bradycardia既字眼.
但係有大概講過咩人既心跳會有幾多, 低會點

純粹係講錯啲理論
小事到爆
但俾個nur student 發大嚟講

呢度下面嗰啲先係現場判斷

唔怪得之
原來Core 全3 一科elective有4就入到

咁我唔怪事主戇鳩了

讀唔成書既明愛仔挑連登仔機

佢又有幾專業呀

因為我想講 你知道brady 既個字眼
同真係了解佢既meaning 又係2回事

Student 都咁既態度
Staff 左我驚佢會點鳩醫生做野

中二病發作姐

網上世界臥虎藏龍
上面已經有個neuro sur apn
好心佢收收皮
醫護呢行最講經驗最階級

算啦人都死左😅

做緊野啦 低b

屌你老豆

我上堂冇*
我上既FA係好基本, 呀sir都係大概講係會暈下暈下 冇血到個D.

呢啲on9用一個post講就夠
dont make stupid people famous

朗軒嘅回應呢

咁樣做外務 只會得罪人多

明愛仔dse仲低分過我我都已經唔高
仲要不可一世

好心明愛nursing就靜靜地啦
本來東華就一直受哂箭無人記得你地，睇黎明愛要上位

我覺得冇乜問題
當時都係評下GCS
處理方面真係無乜嘢好做

推啦屌
睇個樣就知狗公 比狗雞姦就岩

17歲真係唔應該做FA

17歲應該開開心心過日子 讀書 拍下拖 做下兼職
但呢個政權太腐敗
令到一個17歲天真孩子要上戰場做FA

冇乜所謂啦
識打999就得

佢係hearing有提到係ICU Mo講ICP急升
佢之後又話「即使引流release左pneumothorax嘅pressure ICP嘅情況都會繼續worse」
以我理解 係因為佢聽完Mo講之後先會有最尾嗰個判斷
現場佢有嘅判斷只係head injury

以為係啲咩大醫生
好心啦明愛仔

呢條友擺明9 up la, trauma 點會做個mri brain, urgent plain CT 睇到midline shift已經係late stage, 隨時會herniation死, clinically ICP高用Cushing triad絕對有機會分到, head injury 但係pulse低咪知

有正常大學唔讀 讀明愛
個朵衰過i大

希望曾生可以好好反省

唔夠分丫嘛

知道d咩 就講d咩
如果mo 講咩 你又跟口水尾
就搞到依家咁

portable MRI
用咩power source
舊magnet用咩做

條明愛仔 咩clinical experience 都無
讀個幾堂書識少少terms 就拋書包
咁既態度抵diu la

姐姐我可唔可以過嚟搵你

如果係hypotension 呢
你又會點做

依家點
佢嘅diagnosis從來都冇講過個patient有ICP
從來都係話個MO同佢講
一直以黎嘅diagnosis都係話head injury

屌你老母 唔該推大佢 以後所有公司都唔會請哩條人格垃圾狗

唔讀同無得讀係唔同架
利申asso仔都高分過佢科野個平均分

係咪上親莊啲人都係戇鳩啲？

比d中二病發大黎講

依加柒頭變左敵is Dr Lee

咁撚多牌 Dr. LI 幾時諗住直接出去做醫生呀

有留意過下佢係連登開咩post
無論咩topic都好，睇睇去到最後結論都會無啦啦變左護士要有獨立處方權
有少少思覺失調咁
好撚正

Hypotension都有好多可能性，可以係neurogenic shock, 不過個陣都係要suspect佢multiple sites of injuries, 俾IV fluid處理左possible嘅hypovolemia先, maintain adequate cerebral perfusion pressure

明愛好威威？

上莊？真係以為自己讀緊大學？

我自己係覺得唔洗怪個靚仔recap返MO講嘅野
要解釋嘅佢都解釋咗

我想嘔呀

B5 16.6
讀medic嘅夠分入兩次

所以係現場都冇乜嘢做到 即係哂氣

突然覺得明愛好慘
俾個讀左一個sem嘅on9拖落水
好心佢俾啲自知之明啦頂

明愛啲人垃圾果然唔係得過講字

Sor喎，我都冇咩興趣睇d冇營養嘅嘢
單單打打，幫梓樂嘅FA仲要好聲好氣同你解釋，ANTHONY哥你前一句dr曾，後一句想聽書，咁撚搶口，咁撚臭串，宜家就同你上堂啊，做咩道歉？放上咩大群討論下？連登夠唔夠大？
我依家都係想批評下你個做法，批評埋你條女係藍絲，批評你以為道歉就負咗責，咩唔回應佢pm，屌你老母人哋剪報你就story tag單打人？

Head Injury 而intracranial haemorrhage ICP會唔高？讀多幾年書先啦明愛仔。出到黎比啲staff屌撚柒死你啊

做多左啦死明愛地底泥

擺明俾人冒認啦 有冇人比人鬧到咁都咁講野

呢間明愛唔同cmc明愛醫院
好似質素低過東大
仲要新開無耐，佢頂多grad兩年

牙齒印，啱呀係有呀
咪你隻不學無術DSE失敗者拎幾張阿豬阿狗都坐到返嚟嘅鳩cert嘅廢狗亂咬人嘅牙齒印囉

香港啲前朝人成日以為拎幾多張cert就等於有幾多成就
學店就係專呃你呢啲撚頭先搞咁多乜cert先cert

你個傻閪仲好撚自豪拎住堆廢紙
你自己揀得出po屌鳩人就預撚咗啦陷家剷，以為自己真係好撚有料咩

講真讀得呢d低等學店
出街就應該低頭做人啦
去戲院/餐廳 俾人check學生證果陣 個職員都笑鳩你啦

垃圾就應該歸喺垃圾桶
衝出黎柒

明愛依間垃圾

姐姐我撐你 但唔值得為佢條7頭皮自爆

BTW 我都想比姐姐教下

弱智就咪撚上連登啦

調景嶺果間嗎
間野得7樓係係train nursing, 廢到爆炸

wow仲要係Neuro Sur APN

講咁多廢話 有種出黎打交

如果可以locate到有specific pathology甘都有野做到嘅，例如tension pneumothorax or cardiac tamponade, 但係個陣情況甘緊急，唔太practical

咁撚把炮當時係邊
係戰亂地區做緊fa?

提咩姐 死返去mri睇icp啦

一對藍絲狗男女

痴撚線東華都好似唔只咁低分

洗唔洗咁快改ac

咁隻明愛仔做撚過d咩

屌你老母明愛仔
返屋企含撚啦
柒頭以為自己好醒
醒就唔撚洗讀明愛學店啦

唉，睇返梓樂嗰陣咁真係好難受
唔好再為啲無謂人嘈，侮辱曬成件事
反正一早都知人一藍腦便殘
俾啲無謂人刷存在感

其實佢都係證人
將佢見到聽到同 所有關於當晚梓樂既野 講晒出黎
你expect 佢可以做d 咩
就算現場果個係RN or MO 其實都做唔到啲咩

第二次世界大戰嘅時候 同盟國美國已經會征18歲嘅男仔入伍 英國十七歲 軸心國就更加細個就被募入兵 當中唔少會做左醫護兵 佢地細細已經教人無數 年紀大定細有乜關係

講咩都無用，有自拍加手寫id先

屌 cos 都唔夠佢黎啦

Head trauma 加 peritonism

專你老母咩 執屎仔

追完上嗰po 仲以為係啲專業醫士護士鬧佢做錯
點知原來係嗰學生嚟 仲要讀緊明愛year 1
屌你老母縮返入你老母嗰閪到喇

建議你解決方法 面對面同梓樂道歉 再整proof 愈快愈好

利申：讀咗1個sem pr

讀得成書會讀明愛咩

推到明愛踢個柒頭出校

咁有信心 做咩要del ig啊明愛仔

借刀？

勁
等我開心share個post 比明愛啲nursing tutors睇先
等佢地知第時帶出ward時係帶住啲咩猛人

btw記得唔好改名

應該要讀好多書先上到明愛

唔好奇怪，我都識得d本地出世既年青一代係藍，1係就堅離地既ABC(因為喺外國讀書俾外佬蝦 所以撐中);1係就屋企人係狗/窮人出世 自細俾廢老洗腦。

雖則我覺得你犯嘅錯唔洗比人插到咁，但你女朋友藍屍真係死罪 經一事長一智，而家你都係慢慢受靶啦

push

我知你想串佢，但唔見得有幾好炫耀

學店笑鳩人

大on9

好叻叻
想跟李sir搵食

你條女係藍屍扮乜野社運做fa

中學已經好多人僧呢條友

好似真係

摩牙

出ward placement已經追住阿dom黎屌啦

屌你老母 點解唔係你比人掟落街 救返都浪費資源 第日唔好比我返工撞到你 我一定摔撚死你

我覺得，我認為，你連一啲例子說明引證都冇，所以你嘅說服力好低，我夠可以話你好撚臭串，然後唔引用證明，單純我覺得你係好撚串，咁同中共定屈冇分別，因為係你認為同你覺得係就係

讀書廢唔緊要，唔好衝出黎柒啦明愛仔

17歲你想人點撚樣

以為自己讀學店好勁

係醫生眼中你都係高不成低不就嘅廢柴

垃閪圾學人臭串
你要串就串得起先好串
讀左一個sem就縮番入老母閪啦

同埋唔好叫人咪搞你
你再挑戰連登隨時老豆搵仔見
反省下自己先啦

憑一己之力令明愛nursing 名氣屌打其他U，以後邊個問邊間nursing 好？
一律 明愛》》》》》明愛以外

上網批評真係唔使負責任
呢啲人出到嚟做 真係會有醫徳？

sir 仔，你好柒

講野又真係幾funny

真係唔熟呢間野

明愛打足仲唔快啲比壓力要佢辭職？

一早好聲好氣就唔使死狗咁啦

做醫護做到佢咁無愛心同情心，shame on them
有人比人讚就咁妒忌人

Sir仔，好耐冇聽過

真 咩cu nursing亞洲第一 hku medic全港第一真係笑大人個口 加埋都唔夠明愛nursing year one嘅學生抽 好心收返埋啦

真心諗下轉行
臭晒朵啦

明愛手足做野啦喂

乜ICP可以用MRI / CT brain睇？
照你咁講睇CXR可以睇埋CVP

點解要轉行 Anthony gor憑自己本事以dse 1×分入到「專科」扮醫生可以指點江山又上埋莊 食女都食到手軟啦

原來真係有人讀明愛

好失禮你
見唔到李劍文幾咁專業？
上多個Sem入急症室指住啲醫生黎屌添呀

首先我欣賞佢盡力幫梓樂，但唔該認清事實。
Fa牌易考係事實，就算加埋佢之前係示威活動嘅經驗，佢都只係一個17歲嘅細路，如果落錯任何醫療判斷而導致任何額外創傷係咪一個17歲細路可以負起嘅責任？但係點解你班人可以好似英雄化、俾光環一個17歲嘅fa，你地只不過係鼓勵緊更多未成年嘅去做啲佢地唔應該做嘅崗位，呢班細路絕對冇能力揹起一條人命。

第二，出得嚟抗爭就唔該低調啲，諗吓blackbloc嚟做咩，無前線會喺社交平台話自己係現場做過咩，但係呢個17歲嘅fa就喺igpost自己點救人，已經有生命危險仲有時間打卡？

因為值得紀錄？既然咁勇救人，點解唔可以企前線同時見到其他手足中彈就去幫手，而著起件反光衣？因為有fa光環因為做fa可以喺法庭到有合理解釋喺現場而唔駛好似其他手足咁被告暴動。
呢個現象係咪應該值得鼓吹？唔該反思吓。

Respect

條友真係唔識架喎

男人老狗哩喺屋企妒忌個17歲熱血dee dee
仲八過d八婆

明愛nursing year one 屌打你

佢ig唔見左既 仲想過去串柒佢添

靜啦 人地明愛架

推到學生會出黎解釋吓點解份聲明可以連人地fa個名都打錯 仲要以為靜雞雞改左就無事？尊重呢？

明愛大學

想要姐姐進入我大腦

明愛唔走去屌柒黑警搞到一個大好青年冇咗條命

好撚驚啊 屌你老母 想點算啊

好耐冇見 換咗鞋未
Black Friday好多都有特價

推到含家富貴..

學店仔縮返入老母臭閪到啦

個post成年幾兩年前喎頂，black fri前先買咗columbia行山鞋

想知明愛仔可以點

More

想串佢唔等於我想炫耀

敵將出現了?

DSE 15分都入到啦 唔好以為照書直講就啱晒 俾你做你識唔識做？ 垃圾學店顧客

明愛仔nursing界第一

識講short form(縮寫)好撚威
我屌(fuck)你老母(your mother)個臭閪

求template
投訴到佢花底
屌你老母咁撚叻讀書丫嘛

有d野可以透過觀察、評估、理論，去推斷個病人有咩問題。 係條街點check到腦壓？係人都知曾同學係靠上面呢堆野去推斷，明愛果個學生講得出呢d野，只係佢無知，間學校收堆d咁既垃圾

請問你成段廢文同「17歲就咪做fa啦」有何關係？

容許佢考得，過埋個試就係無問題，你憑咩否定人？

在場如果有個17歳FA同一個成年人，想問你條友會點？大家咩都唔好做？定交比個咩都唔識嘅成年人？

從來無人神化，由此至終都係欣賞，第二依家係屌緊個明愛仔，唔該唔好spin

佢完成左個責任，交左比更專業既人跟，你覺得幾有危險？無咩時間？

你又知佢原本影相個出發點？唔可以報平安？唔可以紀錄？

同埋你個句「既然XXX，點解唔XXX」 真係難聽過粗口，好有冷氣軍師feel 你自己又做左啲咩呢？要求人永遠係最容易，永遠覺得人做得唔夠，何況佢已經盡左責任。

同埋你個啲誅心論好嘔心，唔該你收皮先，自己上綱上線，就話人鼓吹

最後，如果佢係攞光環既一年前就出post啦，個ig出既post剛剛好得十隻手指炸，同埋唔該唔好cap啲唔cap啲，懷念下講下感受都唔撚得？

On 完CVC 真係要照portal 架。。。。

Dr Lee

Portable

你放心啦 我返工第一時間sd一封email去你學校同HA
食飯sd一封
放tea又sd一封
臨收工再寄多封
我睇你第時點出黎做野

之前都有市民證人講過
影過嘅相都係為咗記錄時間
你可唔可以排除呢個靚仔影嘅相都係為咗記錄時間嘅可能性？

［一年了 你過得怎樣］
［你們過得怎樣？］

2019年11月4日，凌晨二時一分，終於抵達了急症室。

放低一切行裝幫你辦妥入院手續，等到你家人到來，律師到來，辦妥一切時已將近日出。回家時我還在想著，你出院時要約你吃飯。

接着下來三四日也睡不着，擔心，擔心和無限擔心環繞在心頭，一個又一個醫生朋友傳來的壞消息，我在想，沒事的。
自欺欺人。

一年前的今天，certified.
哭成淚人。

一年了，你過得還好嗎？
無名手足們，你們又過成怎樣？
在獄中，被逼流亡海外的，一切一切，我都從沒忘記。
願我們能走下去，完你們未竟之志。

有幸的，今晚尚十見。

#周梓樂 #死因 #流亡 #手足

［純粹想抒發下情緒 唔算好長嘅文 得閒嘅話睇下😘 ］
［今天我收到了證人傳票］

［願眾人能完未竟之志］

進題前先想說明一下，其實因為運動而死的，並非只有周梓樂、陳彥霖，還有很多很多我們看不見的。
香港人要還，要贖罪，應該不是要給我們「學生」，不是要給「年輕人」，首當其衝的，應該是要想如何能補償給現在亡命天涯的，被消失的，就算花盡一切心機，花光一切積蓄捐贈給「在港的年輕人」，也看不見是能贖多少罪，漂泊的魂魄，或許只願你們能完未竟之志，至少，要清楚口中的「時代革命」是如何。

革命，是用血，汗編寫出來的。
他們犧牲了，用血，用前途，押上一切作賭注，你呢，你又付出過甚麼，贖罪嗎？
-
［周梓樂死因庭］

今天我收到證人傳票，傳召我到周梓樂的死因庭作供，預計死因聆訊需時約一個月。一年了，終究召開了死因庭。
但前車可鑒，陳彥霖被宣判了死因存疑。。。然後呢？
然後就沒然後了。
耿耿於懷的是，就算裁定了死因存疑，那又如何。
是會令香港人保持憤怒嗎？

會有一剎那的影響，但很快會回復原狀，因為「手足」二字恐怕從來只是Condom，抱有犬儒心態的香港人，終會回到自己的日常生活，逐漸忘記「手足」。

很可悲的現況，但這確實是香港人，稍有名氣的手足固然重要，但無名手足亦需要人支持。12港人固然重要，需要大家寄明信片以示支持（縱使我覺得佢哋收到的機會係零），那在荔枝角、壁屋、赤柱的手足呢？
香港人有時間停下來寫一封寄給12港人的明信片，何不嘗試停多一剎，寫給在香港的無名手足？
-
［憤怒的原因］

支持年輕人重要，但還請同時支持無名手足，漂泊海外，流離失所的手足。

毋忘周梓樂亦重要，但還請記著，這個世界不只周梓樂。

憤怒的原因，就是憤怒本身，就是情緒，不需要以「死因存疑」去維持。

初心同是，需要人提醒，是因你仍是犬儒，不然，經歷就是你撐下去的動力。

//非獨賢者有是心也，人皆有之，賢者能勿喪耳//

「願眾人為賢 完未竟之志」

#周梓樂 #學生 #贖罪券

推推

可以接笑恥棒, 明日之星

回你最後果段，「各司其職」，每人係運動上都可以有自己崗位，做fa 又有何不妥？

同埋絕對支持你話認清事實
佢在場嘅所有判斷去到A&E獲MO的diagnosis證實真有其事
是咪事實？

明愛啲nursing student 出嚟比我地係病房屌到飛起出左名態度差又無料扮四條

難聽啲講句，衰過東華既nursing student

有圖雖然係好事，但為左呢啲人唔值得

原來垃圾明愛仔
唔知以為你咁串係讀Kong U醫科

條on9覺得自己無做錯到 咁教乜鬼private

明愛收分本來就全香港最低
低分過其他學校
講難聽d
護士學校都收得高分過明愛

其實過咗成年過程由佢入ICU開始都冇一個醫生或者護士走出來話成個急救過程有咩問題我
唔明呢個邊個student嘈啲乜撚嘢

我怕第時17歲手足入到U仲叻過Dr Lee咋

推爆呢條垃圾低學歷明愛仔 唔好俾佢做到護士出嚟害人

咩人先會讀明愛

都係呀 好認真 我地班後生staff 已經冇睇邊間u 出係勁啲咁，但最緊要係態度同做唔做到野咯，可惜明愛係廢到兩樣都冇啲人出黎都奇奇怪怪

睇隔離討論區今年好似收左個13分jupas

屌你老母見到明愛已經心諗jm9
又窮又蠢先會讀嘅物體，想嘔

岩呀，講真，做A&E 個班未出聲，真係唔到呢個垃圾出聲唔知佢憑乜

今年唔少人13分入到明愛nursing
有33222就可以讀degree

明愛班弱智都可以上莊做護士
咁不如匡智都可以上莊做護士啦

Dr Lee quit 未讀明愛浪費左你才能

想問下清點睇ou學生

分數又低
態度又差

因為樓主on9起錯底

nursing黎講ou勁過hku廢過poly
hku真係得個港大牌頭
出黎啲人都以為自己係天之嬌子

OU 實習係幾好老實講 係算貼地
至少出黎實習 都好少staff會鬧
除非條友係on9

的確 hku nursing 點會認自己廢過OU
成日以為自己真係一大就叻過人
OU個朵臭 但學生會珍惜機會 努力讀書 努力學practical

當年同佢上FA (AMS) 持住自已有學過
成日串串貢

其實好多個都唔識 然後扮哂識去做first aid
但我覺得反正佢地班友仔又唔會搞死個patient
咪俾佢地打下卡 扮下野

First aid 你就算俾個med student 去做 十個有十個都唔知點做
所以我既觀點係 唔係愈幫愈忙既話 我表示無乜所謂

pish

留名

好老實講 其實邊關讀咩u事 根本係睇人姐
你地咁講會搞到啲fg/ student 唔敢問嘢

唔洗推啦，佢出field遲早會出事

第一
fa 如果係跟據佢所學嘅知識但最後病人失救
係唔使負刑事責任

第二
無論幾大都好
唔會有人可以承擔得到令人造成額外創傷 嘅責任
無論成年定係未成年

第三
你介唔介意解釋下
咩人先至有能力孭得起一條人命嘅責任

第四
喺ig post自己點樣救人
絕對唔係一個專業嘅表演
但係唔等於佢冇能力救人

第五
每個人有唔同嘅崗位同埋顧慮
可能佢體能唔夠好
可能佢唔想父母擔心
或者因為林林種種嘅原因令到佢唔去做前線
咁佢選擇做first aid協助
有咩問題？
做前線嘅責任比較細咩？

你而家假設佢係同你一樣咁撚功利
你仆街唔等於人哋都係仆街

呢個現象絕對唔值得被鼓吹
但如果做咗嘅話就應該要稱讚

如果用台灣forum 嘅表達方式
你呢啲就係典型嘅「一本正經說幹話」

之前叫人唔好搞你身邊嘅人
依家就喺度亂咁搞人
玩晒啦 Dr. Li

四 睇返佢個post啦 佢絕對冇諗住要表演
係要抒發感情同埋帶出 周梓樂好重要 但其他手足都好重要

五 正如佢都識講blackbloc嘅用途
唔可以因為佢involve左係呢一件事上面就判斷佢嘅崗位就剩係得呢一個
就算有其他崗位都唔會話俾你知 因為正如你所講出得嚟抗爭低調啲

依家先學識咗少少野已經串到咁
出去clinical practical 又周圍吠

Staff左既nurse 都講唔到佢咁detail 啦
讀緊書明愛仔係到串柒柒
你讀多啲書咁真啦

真心覺得個17歲FA 好叻仔 可造之材

著埋反光衫大大隻字寫住fast aid 仲點black bloc?
打卡最大問題都係病人私隱而唔係生命危險囉好冇, 病人都就快上救護車佢跟係後面影相又點樣關係到"生命危險"?
個FA當日影相, 比黑警告多條非法集結佢都仲叫多個證據, 點解唔影?

想知條友返學平時有冇朋友
咁撚串同佢平時相處實好難頂

明愛邊度U

woundrn在哪裏？護理界現有害群之馬

on9仔
唔撚抵得人地做英雄，自己酸撚到要抵毀人地 抬高自己
食屎啦屌你老母

多牌又點？你都唔識做人，下下講嘢都串串貢，真係俾你做到護士你都係唔識做架啦，又係串人話同行廢。何況你都冇料就走去話人，我諗你真人都係冇乜朋友

推爆佢先

識Anthony 唔評論佢言論同今次事件既做法

只係想講返佢立場 佢唔係藍屍
佢考dse果年都有出黎做fa
亦有跟st john車出
本身學業成績唔算好 有好多野要追
但佢覺得有啲野比學業重要
所以都經常出左去做fa
佢都係重要既手足
邨佢幫過既手足亦唔少

當然 唔係話黃就做錯唔屌得
但講出黎想大家知佢唔係藍屍
集中返批評佢做法

ching咁理性反駁佢啲poin好衰㗎 人哋死spin爛spin 左cap右cap先諗到依條橋屈人 你咁快篤爆人佢又要再諗過

佢仲黎 好心就收吓口啦

佢係咪開始痴咗線雖然都冇正常過

你阿媽個波罩你

唔會就咁算
let me see

條撚樣改左咩名
搵極都搵唔到

自信過頭 自high 圍內打飛機

李劍文

未必架

各位同事都表示如果見到你出placement會好好關照你
當然唔會漏左你個藍絲女朋友

冷氣撚仲咁大聲 屌你老母社運風頭撚就係你班垃圾 走第一個走 打卡第一個衝出黎

其實佢係以佢”多年” st.john FA經驗嚟講唔係好關佢而家係咪讀緊nursing事講真一個sem屎都未識執啦

咁咪更加值得屌囉
認錯前仲要曬下自己有幾撚多牌
咁又點？跟車代表你好專業？
唔係咁計架囉。就算你專業都唔係用一種諷刺手法黎指出人地錯處
總結就係抵撚死，毫無悔意，一味想show off自己
呢個就係佢嘅做法
叫佢好好思考下自己做過啲乜，指出錯處冇問題，但唔係咁樣；道歉唔係先讚自己一輪然後貶低人再係咁二講對唔住。
成年人，用下腦啦，定係跌撚左個腦呀？
人哋17歲未成年架

冇料扮4條 on9明愛仔

明愛白英奇係弱智宿舍定咩黎？

其實你學歷野雞兼藍都唔緊要

最錯係你喺到抽火水，將一件不幸的事加以評論想令自己出名。

所以建議你收皮先，唔好響度“假.道歉”

咁講真，係見唔到，咁但你會用clinical sign judge嘛師傅...
咁如果你咁講，你照埋CT都証明唔到ICP高，你anatomical imaging証明到佢有mass effect再去推斷佢ICP高之嘛。
但好多野，你係要作出一個合理的推斷同判斷。
等於條友入來A and E, 見佢隻腳變撚曬型，腫過豬頭咁，又有trauma history, 唔通你話未照X光，你點知佢fracture, 係唔知，但99.99999%係囉

咪唔係醫院搞D high dip嚟?

呢啲人係想顯得自己好撚叻好與別不同
真實應該係冇朋友冇存在感既毒撚

我想知 作為一個FA 要judge 有冇IICP黎做乜

你d sequence快極，我諗五分鐘都走唔甩。
同埋trauma case你唔知頭唔知路係唔會亂照MRI。
萬一佢個腦，原來做過手術，有aneurysm clip, 又唔係MRI competable，咁就gg

即係我撞車撞到車頸都凹埋
有條撚樣就同你講
"你唔入廠叫師傅睇又點知副偈壞左呀"
on99

理得你有咩牙齒印 係簡單尊重都唔撚識
曾同學事實係有盡力救人 人都已經犧牲咗
你呢啲人仲講風涼說話讀屎片啦

Anthony Gor，唔係次次都大聲屌左人先係型架，我估你宜家都好撚唔服氣，你又考得多牌又專業點解啲人都仲屌你，係屌你唔識做人呀，你咁樣公開judge人，我諗你都唔係第一次啦，宜家知自己唔啱未呀傻仔。已經唔講黃定藍，你咁樣既態度，唔好話護士，邊行你都做唔起，你又冇料做大，做細嗰陣又大聲批評人哋，點做大事，我係你就收皮好過，冇必要再出黎柒。再者唔好再咁不可一世，咁對你既學業同事業都冇幫助

同梓樂面對面道歉...？

不能同意更多

手誤 同幫梓樂既17歲FA

講哂心聲出黎

原來MRI可以度ICP

每次有nursing post
HKU都會俾人追擊

同佢上PH, 串撚到仆街諗住拎CNE分點知撞着條撚屌。明明做team work 硬係要笑鳩晒所有人先開波。

同amb講
講完再forward比R房 “possible IICP”

再者 唔需要再理係唔係IICP啦掛
睇咗幾篇報道都係話 佢由醫生口中得知IICP
現場佢無judge過ICP 只係head trauma

more

都未升格做U

Pm過程覺得佢語氣有問題？
佢個時po過你上story 建議你諗返清楚邊個語氣有問題啲

講真，冇用

好勁wo 咁有料過多2年考多幾個牌 可以做真DR 去醫院串9 D醫生唔識醫人啦

明愛,FA都錯....
政府引入外國(主要係祖國)人材FA/Nurse/Doctor 補充你班香港人.... 佢地先係豬業人材

唔會就咁算 咁會點

呢D聲大大真係要救人應該腳都軟埋

明愛呢啲垃圾攞出黎講把撚咩

幾撚時死

周梓樂死因研訊個17歲中學生證人有少少野想同大家講

貼佢上secret 等同事照顧佢

明愛狗識少少就扮代表
藍絲真係講咩都可以大大聲

點解要走出嚟比人貶低自己 明愛仔

護理係專業黎，唔係咩盡唔盡力，專業就係黑同白，唔係亂落判斷，我情願要個專業急救，識得話唔知道，好過一個盡哂力既急救

朗軒有說話想講啦

istat 都confirm到

條柒頭做咩驚到刪野

加埋個狗公fuck boy樣

明愛白英奇專業學校

一套full set MRI Brain Plain 起碼20分鐘以上 T1 T2 FLAIR DWI 呢啲基本嘢 仲要計埋Patient condition 條友仲要以為自己好勁

on9

trauma case唔知佢個身入面有乜都唔會隊佢入去啦。
你如果A and E 唔知會唔會駁住曬野，你d equipment都未必MR competibale

外務秘書 都唔撚識公關 真係食得屎

周梓樂死因研訊個17歲中學生證人有少少野想同大家講

再推多次

朗軒希望呢件事可以慢慢平息落黎

明愛仲話要升格 真係多得條友唔少

民記recruit 仔？ 有冇人知係邊期 搵佢出嚟

OP講嗰條友家下好專業？
再者急救同護理都係兩回事啦
人地梓樂本身有讀過st john 急救牌架
你估佢係冇牌落場咩
仲要落咗咁多場 見得多唔同傷勢
專業過乜柒冷氣軍師啦

我讀緊個科我驚佢dse+10分都入唔到

比明愛仔大鳩我
奇恥大辱

潛一排水咪算,係要沖出黎柒

明大

完全係typical example

謝謝你

我讀個科應該明愛仔2倍分數有多
given that 今年13分有得入明愛nursing

13分? WTF?

以前唔係至少要19分架咩

邊年
之前都係16分咋

好擔心啲病人

哇！好撚驚呀

繼續搞你同你條女先

你可以做到d咩

我記得啦 之前都係至少收18 19分

係上年開始增加咗收生人數之後就變到咁撚樣

上年一個Sunny 今年一個Anthony

可能第一屆dse高d
因為好多人想有degree
加上同A level 一齊競爭

後面幾年都收好低分
舊年破歷史最低

垃圾明專收嗲啦，咁撚叻就入左港大啦

Dr Anthony：明專nursing叻過hku mbbs啦

佢女朋友藍屍臭雞黎

無知撚一問 istat 係？！

Blood gas 自膠 少用istat
但你confirm 唔到位置 wo

請問呢間院校係咩黎?never heard of that.

但係劍文哥深黃

grad到再算
年中唔少人讀到收尾兩年quit/ 轉科

以前22分先入到8大 23-24分先入到polyu nursing
咪16分入到明愛囉
依家18-20分都有大學讀 分分鐘真係33223入到明愛

靠你了

想問下如果rn apn真係想玩鳩啲student nurse嘅話係會點玩 有咩玩法

認真想知 想了解下Anthony嘅出clinical嘅日常

乜佢未grad架原來
無追咁多頁post

year 1 讀咗一個sem咋

唔好話health assessment 連最basic嘅physiology都未撚學曬

請問佢有幾多實戰經驗？
唔講以為佢真係做緊醫生Tim🤗

唔識做人就係屋企做廢青啦

陰尻公，本身個名已經唔係香，仲要比條冚家剷再搞臭啲，明愛其他同學仔真係多尻謝佢
利申：另一間臭名學店Nursing

自卑到自大

屌你老味 St. John 啲牌有幾難考姐 我自己都考過 1 take pass 有實戰經驗度攞出來分享吓 急救呢樣野淨係有牌冇撚柒用 唔知你邊撚到嚟咁撚大口氣

推爆條on9仔

啱啱先開班咋

GAY閪樣

咁撚叻點解讀學店啊？考唔到大學啊明愛仔？

on9就咪衝出黎柒啦

好心讀啲九流大專
就縮返入老母個閪 靜靜地讀完左就算
係咁要比人屌嘅

人哋仲要係民安隊嘅明日之星

話要去做大人救市民wor

巧威威啊

少年團實習導師🤡🤡

屌鳩佢唔撚熟書

nursing procedure 執個step執
再𨳒佢老母閪

明愛果間應該出 UC 實習多
我多fd 果邊
要慢慢同佢玩

有咩唔掂就打去佢院校投訴

玩到佢唔敢入ward

應該好容易就記得
明愛nursing student 李劍文
未來護士 叻過醫生 屌過義士

其實要講既好多前輩大佬都已經講哂，我都冇咩補充了。

不過要講無理challenge人其實係呢行既通病，好多護士就是見人就challenge但理據很不合理，還要不是討論而是直接批評。

除了醫生之外，很多我們specialist nurse既judgment 同treatment 都成日俾其他護士無理直接批評，尤其是很多病房「APN」(注)，往往就是拿著一兩份研究就將treatment 批評得體無完膚，但總是將內容錯誤解讀(而且treatment judgment 往往係睇reviews而唔係一兩份研究)，而且最重要的是，那些病房所謂APN是完全沒有點判斷同treat health problems的訓練同經驗的，直接d講就是根本唔識又要扮大佬。

呢行絕對唔係坐得過位高就等於有料，護士們無論係邊度讀書年資有幾多坐緊咩位都好，如果對事情冇充分掌握可以自己有能力去manage既，最好還是給意見討論就好，如果唔係成日衝出嚟亂up批評人就好影響專業聲譽。

注：國際定義的APN是有診療能力和權限的護士，病房APN根本只是NO，是欺騙世界，冇advanced practice的假APN

Hello 呀李同學 ，你同你女朋友去幫人驗武肺，full PPE影曬相咁好撚威？
你Year 1 連感染控制嘅堂都未上呀！
唔該唔好番學播毒！
明愛又唔係個個衰嘅，不過多害群之馬。
有極少部分都second degree、DSE廿幾分入同醒目嘅，不過極多港同八婆八公，完。

又真係幾威

未入CAS Recruit 班
就仆入去隔離營做

2個鐘PPE’重溫‘完就狗衝入去幫手

更何以去驗武肺

入去又係去啲渡假營hea做

Cadet爽更wor😪😪😪

各實習導師：
總部現放寬政策可容許 *實習導師* 参與QC更工作，但先需於10/8 1900-2100 在民安隊總部完成穿著PPE訓練，而是項訓練由TD section安排。
如各*實習導師* (有CAS no. 及制服)想參與QC任務。

請於明天 6/8 1700 前回覆我：想報QC值勤及PPE班意願

QC Camp任務
可值勤 🙋🏻‍♂️ ，🙋🏻‍♀️
不可值勤 🙅🏻‍♂️ ，🙅🏼‍♀️

PPE訓練
可以出席 ✅
不可以出席 ❎

17. 64491 - 李劍文✅🙋🏻‍♂️

未入班就衝去做
係咪咁恨攞處長🐥

完美解釋

唔好講到APN 係鬼咁

實際呢行有好多APN本身自己都係specialist
亦有好多好有經驗，好有承擔
（利申我唔敢認係）

我都唔見「好多」APN 拎 journal 黎撻人，
起碼我人生遇過50個以上嘅，無一成係咁
唔好眼見倒嘅耶就當等於 全HA嘅事實

同樣RN本身都有好多有料之人
同意階級 同 自身能力 無直接關係

嘩
未學infection control可以去同人驗肺

長知識，支持你

仲要成千蚊日wor

唔係想馬後砲
但個日睇到單新聞已經諗會唔會有人出黎指指點點

oh shit

點解17歲會成熟過「明愛仔」咁多

考咁多cert又點？

唔識實踐又亂咁咬人...比你讀埋3大Master都唔會識救人

讀緊degree都仲咁唔成熟...要個17歲嘅人教返你做人知唔知醜？

我建議你唔好踏足醫護界，你依啲垃圾害撚死人

明仔幾時收皮

對眼生得開過變色龍

所以幾時都話做醫護
一定要有一個good attitude
分數低d 都唔緊要 可以靠努力追番上去
自高自大往往好容易出事

我仲以為好專業....
原來只係讀書唔成 要讀明愛白英奇既廢柴

明愛呢條賤種仆街死啦

WoundRN 終於出現
可以預視Dr Lee 會係你講個類護士

可能為咗比機會其他人入大學
自己入最垃圾個間學店 為人犧牲嘅大愛精神

Dr Lee 明明就已經可以做hku mbbs 教授

少少野都有人要眼紅17歲嘅中學生
心胸狹窄到仲要係讀nursing （雖然係讀學店）

要過咗成年先至指指點點
又係嘅，個陣未上lecture

多謝支持

支持wound RN 撥亂反正 維持護士專業形象

要知道咩係真正嘅evidence-based practice才不會亂批評，不過這是研究院開始才會主攻，希望他會繼續讀上去

前提他要有能力完成本科課程
基本功尚未知曉 然己心高氣傲 為學之道盡忘

其實行行都有，冇乜經驗反而會好有自信

人品咁差真係適合做醫護?

你條女副眼鏡咁核突你望落唔想嘔咩? 定你係盲架?

狗樣

你係叻嘅洗撚讀明愛咩

明愛？ 讀緊書就收皮啦

大家醫科生都未出聲。

大家都很努力
支持為護理專業努力的你們

所謂知行合一，佢出到病房要落手做就自然會學到真正嘅為學之道

明愛仔連恆大都不如 出黎笑鳩人

讀得一個sem就串過馬撚真係好想知一個sem學到啲咩

喂喂喂 唔好下下都U喎

屌

你就係本人呀？我而家就當面屌鳩你個弱智仔呀
喺香港需要每個人挺身而出嘅時候，子樂同17歲嘅𠴱位同學都毫不猶豫咁力儘所能，你就事後靠小朋友嘅犧牲同內疚嚟痴人氣，你有乜撚嘢病呀？
最撚好笑嘅就係你嘅着眼點從頭到尾都係唔夠專業就唔可以去幫眼前嘅生命，就扺俾人屌，咁我想問吓持有咁撚多專業知識嘅你喺𠴱陣死撚咗去邊呀
十七歲嘅𠴱位同學，喺現場唔知道會有啲咩危險，亦唔知道會唔會又俾狗咬，佢只係因為有人可能需要佢所以就過去。你問我我都一定唔會過到當日會有咁嚴重嘅傷者需要急救，如果我係FA現場咁撚大壓力我甚至驚到企撚咗喺到。但係佢依然儘咗一名醫療人員應該儘嘅責任。但就去到今日佢都依然受到佢自己良心譴責，覺得自己愧對子樂父母。然後就永遠有啲乜撚都冇付出而又覺得自己最叻最撚醒嘅人已經睇通大局嘅弱智仔，再撟撚住對手指指點點。
我知道too long don’t read，更加知道你依種一味覺得自己冇錯，搞到依家咁撚樣都仲覺得係專業問題嘅On9仔一撚定唔撚會聽人講㗎喇，所以淨係睇紅字雖然我都估你一樣唔會睇嘅Anthony
好心你就咪撚咁撚嘔心啦，我當你醫護畢業出嚟，再考撚過咁多試，點都應該有二十尾三十頭啦。你仲係好似當自己應該為救人而準備嘅知識當係玩具咁曬，仲要拍埋去一位十七歲小朋友度比較，真係好撚瘀好撚核鳩突呀。你攞優優越感都唔撚係咁啦。講真你唔用專業嚟打飛機外，你有邊Part係好過同學㗎？南丁格爾嘅誓言唔撚係叫你靠踩人攞好感呀

仲Show自己有幾多證書，完全冇反省過，自大
你依家根本唔係道歉

佢可能冇醫生護士咁專業,但當時冇醫生冇護士,而且佢肯去冒住比黑警攻擊嘅風險救人,剩係呢點而值得稱讚

夠膽負評就出嚟講多兩句啦垃圾 講吓你考啲牌𠴱陣有幾撚辛苦

推到佢仆街為止

抵比人恥笑
明愛仔

小妹見到濕撚哂

高手你就勁啦，我淨係有MBBS同FHKAM兩張牌

Traumatic brain injury with GCS 3 unequal pupil 我真係assume raised ICP until proven otherwise

另外head trauma 都係照CT而唔是MRI
Unstable trauma 點去MRI?

呀高手請指正me

講個笑話：明愛學校

有呢啲(廢)牌又點 冇經驗真係差好遠
就算第時俾你攞到RN牌 一fresh grad出到嚟咪又係咩都唔識
唔明白點解可以咁趾高氣揚喺度judge (仲要judge錯)， 識少少 扮代表
曾朗軒係呢件事其實處理得好好，我相信好RN EN HO even 某啲垃圾MO都未必可以喺咁高壓嘅環境下作出咁準確嘅assessment
咪撚再提子人哋，返屋企讀多兩年書，出多啲practicum 先講嘢啦，真係睇到都替你柒
Btw 啊同學仔依家名已出，相信第時出placement 啲護士一定對你照顧有加 good luck!

同我地道歉把撚咩
同返當事人講啦 咪係度扮負責任
當時既氣勢呢? 比D火我唔該

好撚搶口喎Dr.Li 又話改過自新又叫人同你道歉

Doctor要人同佢道歉喎

佢想點 仲未柒夠？

要主動同佢道歉 佢咩料啊

Dr. Li 道歉了

大家識做啦

推撚到佢冇書讀啦屌

廢話唔撚講了 我即刻屌你老母臭西個弱智仔

Dr. Lee 有病睇醫生啦

人格分裂咁
唔想道歉就唔好強迫自己

「清者自清」

呢d on9 佬，到佢做一定瀨哂屎
9upper

明愛degree = IVE HD
這是常識吧⋯⋯
如果講可以頒發degree, 香港啲學店多到數唔晒
當自己八大？人哋City獸醫專業過你90條街

佢基本上係專業失德
不過你放心出到嚟都冇人敢用佢

On9連登仔又嚟幫你出名喇李生

訓撚醒未

明愛唔係低級學校黎既咩咁都可以串鳩人，你讀書叻識咁多就唔係讀明愛依d聽都未聽過既學校啦

要推吓先

明愛勁啲定我含勁啲？
利申 pound of my school

有冇英文高手

打篇template 出黎
send 去佢學校投訴佢？

諗起有集black mirror條友照mri直接爆眼死

其實就唔會ge....
但可能會移位，或有d heating effect

明愛
面就人地俾 假就邊已掉

佢識咩程度急救可以幫傷者起死回生？
無就收皮啦 而家做緊死因庭 佢藍絲嚟㗎？
用機係睇數字 用眼係就趨勢 真係有咁大問題咩

讀得明愛你唔好搞到咁複雜啦

佢專心讀書就唔洗入明愛啦
仲要佢講波都講錯

廢柴嚟

有無多啲佢嘅相

得閒推下先

呢啲「牌」同地盤綠卡差唔多level

聽講條仆街好似quit咗recruit

Goodbye 李sir

真。好行唔送

CAS有啲咁嘅人
真係一個都嫌多

Dr Li想扮精神分裂甩身
唔好意思，連登仔係記仇啲

紙上談兵都唔識談嘅高手

真定假 仲諗住可以撚化下佢

可能現實好勁㗎

我都係虛心向Kim sir學習好啲

咁多嗲仲以為佢係醫生

人哋做FA有意義過你喺度廢噏
瞓啦柒頭

你講Kim Sir我第一個反應係前港足教練

So99y
叫番Dr Li 冇咁易混淆

啱呀，要寫明係Dr啦
人地好睇重身份同啲資格
你叫sir點知係乜水
香港班狗又係sir、學校老師又係sir、打波教練又係sir、餐廳食客都可以係sir
點突顯到Dr Li有幾撚勁

正解
consult NS 開腦blur hole 等等去relieve ICP

得閒推一推先

狗我唔會當阿Sir喎

唔好太妄自菲薄
虛心啲跟Doctor li 學下野
好快你會好叻

[member]其實我都係得MBBS FHKAM 兩個牌，同Doctor Li爭好遠[/ member]

明愛Dr Li咁威 打算係邊到執葉 等我地迴避吓

佢地自己會嗌sir架嘛

公園？

又唔好咁快唔開心住

人哋仲係st. John咁嘛

仲有得俾你撚下

其實民記好多呢啲人 又藍又自大 成日會諗住自己係真正救護員或者係警察添 後生果批其實比老一批更藍

佢而家點？

見仁見智啦

男姑娘

死連登仔on99

Dr Lee係咪食屎大
把口咁撚臭

Pushhhhh

Hello 留負皮嘅Dr Lee

OT打完CVP直接用
但我唔知番到ward會唔會照

利申：未做過ward

明愛？把自己看得那麼高

雖然好多巴打希望佢讀完得登記護士en
但明愛讀完5年拎嘅牌基本上都係註冊護士rn
同埋醫院入面好多en同rn做嘅嘢基本上無分別
好多en都一樣好叻 佢可能連en都不如
我會希望佢讀完都拎唔到lisence

再者如果唔係佢做過fa
讀yr1仲係掂緊d theory嘢
funds of nursing, health promotion咋
莫講nursing therapeutics ge neuro要yr 34先讀
真係可以humble d 唔洗衝出黎柒

出黎攞彩

di li, 早晨

支持17歲FA ，叻仔

你用到OT 做case
玩9我咩？！

條柒頭沖出嚟柒 出嚟碌樓梯
屙篤尿照下自己咩皮先啦

你個柒頭皮跌落樓好過啦 屌你老母

條友依家點？

想知 係咪俾同學杯葛死？

完咗？

屌佢老母爛臭閪

讀明愛走去提醒人
而家咁易入大學都入唔到
你不如死咗佢算啦

推到佢自殺死 柒頭

其實呢行好細 第時出到黎做護士 我諗你唔會好過得去邊 quit左佢啦

Dirty team留明

仔就更加係

屌你老味，真係生不逢時，ce年代呢班最多可以緊緊升預科

讀明愛就專心讀書啦，仲學人外務秘書長